覺唔覺得連登個圖片模式唔太方便 ?

安裝說明
1. 安裝 Tampermonkey
2. 撳上面條 link
3. 撳個 raw button
4. Tampermonkey 會彈出頁面
5. 撳個 安裝 button

影片說明

使用說明
1. 只要見到呢版就會記底睇緊邊張圖

2.之後去到圖片模式就會搵返個張圖附近個行

原因
整嚟係想自己追多圖 post 時可以開圖片模式揀完圖睇埋留言
之後再開 圖片模式 會係上次睇到邊行

附上圖 link
乃木坂46討論區#455：距離紅白仲有四日

缺憾
1. 呢個位左右撳轉上下張圖係唔識記底, 只係會記得撳開張圖嘅第一次

2. 撳 F12 可以見到係不斷監聽個網, 未知點先可以撳開張圖先監聽

3. 一定未係最慳資源同最好嘅方法

請求好心人幫我改良, 等我可以加快我追post 追圖 追留言嘅速度

連登啲class name 唔係會不停咁轉既咩

點解唔用regex match url

唔知...

regex 好似好難搞, 我依家係轉返同 thumbnail link 一樣算

陣間幫你執執佢

最好成個改晒

留名學嘢

我係你 fans
全部裝晒

好耐冇Maintain過，仲用到咩
我自己都冇裝返

好似全部都用到, 只係 LIHKG Show User Info 會 console 彈 error.
好似話有野唔見左...

求 Tampermonkey 版

一粒制望曬個post d links

係咪撳圖嗰陣
Fix咗

寫好左，但唔想開Post住，你想可以用住先
Code:

load 圖時

// ==UserScript==
// @name LIHKG Show User Info

function _cache (thread) { const { item_data: items } = thread; for (const item of items) { const { post_id: postId } = item; _postsCache[postId] = item; } }

Uncaught TypeError: items is not iterable
佢指住第三行個 items

唔通係我裝太多既問題? 定係adblocker

Reinstall

BTW
講返你呢個Friend Photo Mode
唔想用MutationObserver可以咁

const app = document.getElementById('app');const { store } = app._reactRootContainer._internalRoot.current.memoizedState.element.props;let currentState;const unsubscribe = store.subscribe(() => { let previousState = currentState; currentState = store.getState(); if (currentState && currentState.thread.mediaIndex !== null) { console.info(currentState.thread.mediaList[currentState.thread.mediaIndex]); }});

癲 勁多功能
600幾行 code

唔知咩黎, 遲啲研究吓

其實我只想 click 圖會記低, 之後圖片模式會出到個行

或者

圖片模式 click 圖會記低, 撳完留言再開圖片模式又出返個行

如果唔係吓吓都要 scroll 有排...

希望呢到有人重寫過再 share 出嚟

幫你fix 左缺陷 1

初用GitHub聽日睇睇

仲未瞓

呢啲係 react 嘢？

依家去瞓了

可唔可以整埋用local storage儲起每個post最近睇的圖，咁樣唔會每次refresh就無左同埋可以用border highlight返張圖，易D搵返

因為000所以幫你推下

(No offence)
不如樓主自己開個forum喇

睇j圖post一流，有百幾張j圖，唔洗下下重新碌過

bookmark左

我當初就係為左追j圖post先諗住整

因為留言有時有ig link

?
0007?

唔明你講咩

咁似既CLS

點解要開過個?
github都好多script俾人用黎改善用戶體驗啦, 咁使唔使整個新github.

同埋我無能力

等我又試下寫先

寫完share吓，可以fork呢位巴打

覺唔覺得連登個圖片模式唔太方便 ?

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我想問#1 post條女係咩名?

其實我都唔識,只係隨意搵個post試.

google image search完似係

最後都係由頭寫左一次, 想用第二種approach去做selection
可以試下有冇bug

個 file 要係 .user.js 尾先可以 activate 到 tampermonkey.

同埋係咪多左
圖片模式 highlight 張圖
&
記錄每個 post 最後睇既圖去local storage
呢兩個功能?

但係依家好似係 post 撳圖而唔係圖片模式撳圖會 save 唔到.

1.應避開用隨機classname做. code一update就要跟住update
2.冇test過以下code

(f un ct io n () { v ar i ma ge; // Ge t t he at er m od e p ag e c on st t he at erPa ge = '._1AEEI1g oa gMu9r5fVYt-Y4'; // Se le ct t he n od e t ha t w il l b e o bs er ve d f or m ut at io ns c on st t ar ge tNo de = d oc um en t.b od y; // Op ti on s f or t he o bs er ve r (w hi ch m ut at io ns t o o bs er ve) c on st c on fi g = { c hi ldLi st: t ru e, s ub tr ee: t ru e }; // Ge t p ho to m od e p ag e c on st p ho toMo dePa ge = '.qS4Io sr432bIbXc jt pG0p';c on st p ho toMo deW='._2h xZqJYY6uRl iNkPo rCiY5[d at a-s rc*="://"]';c on st t he at erMo deW='._32NDPFy_2eAc nGr d40_6My>a[h re f*="://"]'; //== Ge t p ho to m od e i ma ge a nd s cr ol l == // Sc ro ll p ho to i nt o v ie w i n p ho to m od ec on st f un c1=(e lm)=>(e lm.g etAt tr ib ut e('d at a-s rc').i nc lu de s(i ma ge)?(e lm.s cr ol lIn toVi ew()||t ru e):f al se); f un ct io n p ho toMo de() { v ar t ag s = d oc um en t.q ue rySe le ct orAl l(p ho toMo deW);Ar ra y.f ro m(t ag s).s om e(f un c1)||c on so le.l og('n o i ma ge'); } //== Ge t t he at er m od e i ma ge == // Ge t i ma ge l in k f ro m p ho to t he at er f un ct io n t he at erMo de() { i ma ge = e nc od eURICo mp on en t(d oc um en t.q ue rySe le ct or(t he at erMo deW).h re f); //c on so le.l og(i ma ge); } //== Mu ta ti onOb se rv er a nd c on tr ol f un ct io n ==c on st f un c3=f un ct io n () { p ho toMo de(); };c on st f un c2=(n od e)=>(n od e.n od eTy pe != d oc um en t.ELEMENT_NODE?n ul l:n od e.m at ch es(t he at erPa ge)?t he at erMo de():n od e.m at ch es(p ho toMo dePa ge)?s etTi me ou t(f un c3, 1000):n ul l); // Ca ll ba ck f un ct io n t o e xe cu te w he n m ut at io ns a re o bs er ve d c on st c al lb ac k = f un ct io n (m ut at io nsLi st, o bs er ve r) { f or (c on st m ut at io n o f m ut at io nsLi st) { i f (m ut at io n.t yp e === 'c hi ldLi st' && m ut at io n.a dd edNo de s) { c on so le.l og('A c hi ld n od e h as b ee n a dd ed.');m ut at io n.a dd edNo de s.f orEa ch(f un c2); } } }; // Cr ea te a n o bs er ve r i ns ta nc e l in ke d t o t he c al lb ac k f un ct io n c on st o bs er ve r = n ew Mu ta ti onOb se rv er(c al lb ac k); // St ar t o bs er vi ng t he t ar ge t n od e f or c on fi gu re d m ut at io ns o bs er ve r.o bs er ve(t ar ge tNo de, c on fi g);})();